白色恐怖慢性冤獄正式降臨

依照14,16年嚟睇,狗隻會慢慢拉人屈人砌人,出氣之餘仲可以免再有大規模衝突,

呢類嘢法律程序會極慢,到真係判刑班狗官已經落晒台

依家要諗諗點拆,無人可以獨善其身,同由得自己人坐冤獄

齊上齊落！

推